實不相暪，香港大部份港女都係黑 Lin

我呀彪都算食女無數
老實講
99% 既港女都係黑Lin

我覺得欣宜係pinklin

你講大話
我係pink

大把啦 係你食唔到姐

我都係

可遇不可求
就算超白皮膚都係黑lin

紅橙黃綠青藍紫都唔緊要

食用過個 abc, 可能英國土生土長，
lin 有細毛，可能有剃過，少少"摑"口

先知都是港 lin好

之前有條女
皮膚超白
點知對Lin 黑過墨斗

punk lin 咋下？

男人都係
利申:食仔無數

我食過嘅人數比例：7係黑/3係pink
的確大多數係黑，但唔代表無pink
btw，黑

黑lin+多西毛最嘔心

又黑又大 生完仲得了

食過pinkpink地

Sorry send錯

港男大把pink
仲唔去馬

and you 呢 屌你老母

i am pink , and you?

and you?